親戚團年飯百態

公屋細路：
嘈之巴閉 開口埋口利是
一坐低掛住玩手機game
不時話悶想走 攪到父母好尷尬

私樓細路：
滿口祝賀說話 從來無提過錢
記得所以長輩既稱呼 一坐低就叫人
講我的志願 想做老師 而被公屋親戚偷偷地詛咒將會一事無成

公屋老母
係酒樓樓下見到乞丐話 仔如果你唔好好讀書
大個會好似佢咁
見到年青親戚就直接問人工 低就笑 高就話你好彩
$20利是

私樓老母
係酒樓樓下見到乞丐話 仔你要好好讀書 大個可以幫到佢地
見到年青親戚就傾下潮流 同最近去旅行經歷
$100利是

私樓飛左去避年啦, 仲去食飯

正解

稍為誇左d
收番小小會幾好

3/10

我私樓派$20…

我住私樓有一班公屋親戚
以前屋企供屋同比錢我去讀書少錢過佢地年年比人潤
又話我大學畢業搵得少過邊個邊個偽進仔去做差佬

上年高位賣左自住外兩層樓
今年即刻無人提過錢......

有冇笑返公屋班親戚

私樓人品格高尚 絕不會做可恥之事

加埋公屋老豆睇東方日報 跟住嚟屌肥佬黎

因為仲有二十幾年供樓 慢慢

樓主同香討個星星同學會係同一人定抄過黎架？香討嗰邊比班公屋淡淡屌到開花

巴打 走先！我幫你頂住！

0/10
錯撚晒邊關咩公唔公屋事
有d撚樣親戚
叫做圍內搵得最多果家
對眼生撚咗上天花板
細路就人都唔會叫
老母塊面黑過阿嬌
全餐飯西口西面好似欠撚咗佢咁

我個人經歷 自己打的
無抄人

親戚唔提，你有無提

借D倚，同佢地討論樓市，再問班偽進仔排到公屋定買樓，再提自己一買一賣賺左幾多，再高高在上教班公屋撚點儲錢買樓，屌鳩零零後唔儲錢成日去旅行，自己依家先無大負擔想去歐就去歐。。

依個新年就係咁過

之前香討果邊都抄過我
我之前個post

公屋區真係好恐怖

上幾個月仲笑緊我老母有租唔收學人賣樓

我即刻借啲意問下做銀行sales 班親戚定期做緊幾多跟手扮驚訝 屌咁撚少 邊間邊間做夠幾m 有幾多咁

啲姨媽姑姐幾急想轉話題

其實我自己屋企人真係唔撚care 夠洗就得

但見佢地咁緊張咪撚下狗